有冇人試過一個人食飯

我

每日如是？

冇問題

t00 d00

成日都係咁

日日都自己一個有咩問題

係

見人地有女朋友陪就

咁又幾寂寞嘅

我都係
想要條女陪下

孤獨

日日都係咁有咩問題

慢慢變到唔想講野

冇女陪好慘

遲下翻gradjob唔知點好

係外國更加多一個人食飯

冇女陪？

不要再說了

邊個冇試過

連續兩日lunch一個人食 聽日係第三日

早，午，晚都係一個人食飯，年中無休

我日日都自己一個食飯

每晚都一個人食晚餐